邊到訂monster hunter rise好（要黃店）

如題

Digital Ching

lm

直接STORE 買

講緊特別版主機喎

哎也 睇錯 當我冇打過 唔好意思

我最尾都係去左eshop買，又唔洗比狗源賺